［戰略］各位呢場運動係超持久戰

我係冷氣軍師，長文，但重要，整合左幾點，請耐心睇。

攻防篇

比較緊急，而家變成守城戰及地區性陣地戰，無疑係令前線現左形，先講現時有以下劣勢：

·由游擊戰轉為陣地戰/地區戰，失去主動權。

·手足極容易被鎖定跟蹤，身分曝露。

·攻城方必使用更高武力，守城方被迫升級武力，對家一定會大做文章，定性暴徒，甚至影響國際輿論。

·守方陣地雖有地險但人員流通過於開放，容易安插間諜。

因為地理劣勢同守城陣地武力升級，進攻成本大增，毅進仔都會諗下自己值唔值得為幾皮野人工博命，面對呢個情況佢地都要傾掂數，所以對大學陣地應該會用嘅策略：

·便衣及藍屍潛入探取地形、人員分佈、器械分布、可突破的弱點，取得有利製造輿論的證據、挑撥離間、插贓嫁禍等。

·跟蹤手足，嘗試逐一擊破

·阻斷水、電、糧食及藥物等供給

·阻止人員進出，包括市民、醫護及記者

·增調其他部門作執法單位

·包圍、擾亂、疲兵策略，倒如長期直升機高空監察

由於地區性陣地戰多為街坊，堵路雖然有其功效但亦會減少左動員能力，預期對家會先集中針對地區堵路手足，利用暴力嚇退和理非、連合藍屍孤立勇武：

·在堵路熱點埋伏

·藍絲挑釁、篤灰

·便衣、跟蹤走唔甩

·利用各種方法突襲

·地區間歇性停電，製造無警、無記者時份

·動用鄉黑休班警暗中施襲

守城應該做：
-設防唔講啦，應該做既都做左

·必須設定數個逃生撒退路線

·提防藍屍便衣潛入

·妥善分類物資儲存

·分批放哨，分批休息

·現時記者人手分配不足，發生衝突請搵人做住直播

·掛文宣、標語係前線，出師必定要有名，要保持輿論壓力

·重提五大訴求，勿忘初衷

·見唔對路，要棄守，存人失地好過人地皆失

地區戰：

·哨兵要分散，高處視野更住

·堵路不要同一個地方攻幾次，俾人捉到路

·不要留守陣地，不與藍屍糾纏

·撒退路線、撒退路線、撒退路線

·搵人配盾，慎防俾藍屍襲擊

·預備街坊裝更換

·以繁忙時段掩護、轉移

·由於鄉黑已出動，入夜後風險極高，若非具有重要戰略意義，否則不要糾纏

·Be Water

輿論篇

·出師要有名，保持國際文宣，解釋點解堵路，點解要用動用武力保護大學，要動之以情。

·對方黑歷史一定要執住唔放，721 831 101、周同學死因報告、1111警開槍案、無搜查令攻入大學、1113多宗暴力拘捕、鄉黑出動攻擊示威者等新聞。

·要爭取中間派支持，可以用多啲客觀數據造文宣

·請再籌組全球登報，各大公會、組織請發表聲明，至少要迫便政府談判

·雖然真係好難，嘗試同化淺藍

·發新聞稿，清晰交代五月抗爭至今的原諉，重提訴求

個人修養篇

·運動、均衡飲食、調整身心

·睇書、睇記錄片，從中尋找突破

·可以試下尋求信仰

·要適當處理負能量，不要積累

·世界好大，方法有好多，唔好下下撐到恆，唔好浪費自己嘅聰明才智同良知

國際形勢篇

大體而言，香港其實係中美貿易戰嘅縮影，亦係中共利益存亡之爭。

中共經濟戰術：利益捆綁、敵我一體

現時中共正調動所有經濟影響力，包括中資資產公司、工廠、權貴與唔同國家地區嘅利益捆綁，黎對美國勒索，嘗試撼動經濟生態。

利用呢種利益調動起所有政治影響力，重點令美國國內分身不暇，製造內政壓力，拖延、阻礙所有針對對華政策，包括《香港民主及人權法案》。

中共爭取到時間後必定會加快收割可即時到手的利益，以穩定國內經濟局勢，對於三大經濟樞鈕之一嘅香港係志在必得，並且會用強硬手段清場，等自己揸莊。

呢個時候要鬥長命，要盡量減緩被侵略既速度，多方位抵抗。

場仗係好難打，要調整心態，唔好俾對家引你去死局，唔好氣餒，只要你仲當自己係香港既一份子，總會搵到適當嘅位置，就算失望不能絕望。

願榮光歸香港!!!!!!!!!
光復香港
時代革命

自推

幫推

動之以情 - 運動過左5個月唔支持既人唔會再可以講道理架啦
爭取中間派支持 - 本地同國際都一樣